[重溫] 2019年 香港倒數活動

10,9 ..

2020 倒數？

最後果十秒

See you in 2021

covid 19

特登開post俾狗認人？

CLS
新聞嚟喎

Sor原來係五毛狗

2020倒數會唔會見到你？

現實生活好悶？要推自己post刷在感?

好
出晒樣
輸得！